條女愈黎愈難相處

小小事就會發脾4,小小事就得罪到好似殺左佢老豆咁
真係好難相處,明明都當佢係公主咁

出街錢又係我出曬,娛樂錢又係我出曬
,連節目都係我諗,有咩野我又會出面幫佢

係咪我問題?或者係d女人唔識珍惜真係要對佢差啲?

感建分

分手啦

感建分
你都係想咁啫

條女唔愛你 講完

問題係在於你對佢太好

幫你教訓佢

所有感情問題一律建議分手

真

屌左未

"明明都當佢係公主咁"
你自己咪講左點解

我對佢太好都錯

小小事係咩事

點解

咁對佢好又唔得 對佢唔好又唔得
或者 佢真係當我係老憑?

好似我揸車行錯左個街口
都會發脾4 時間都足夠

分手啦 最好方法

成日發脾氣唔會行得耐 就算忍到而加 遲早都爆
你睇下張祺忠
利申初戀成9日發脾氣 忍左兩年頂唔順

打到佢狗咁樣就得
理由同養芝嘩嘩一樣
你唔做主人就佢做主人

要同佢講番自己感受

張祺忠個老婆太惡頂
又唔識珍惜 不過 好似有d相似
其實都好驚遲d變做張祺忠
但係 女人其實係咪唔會變好?

講左之後, 佢又會話佢係有好多種原因先黎嘈我
都係為我好先嘈我

你值得更好呀ching

同路人
我早兩個月都出post問過同一樣野
已經放棄左
唔識反省既人係無得攪

On9 理由

珍～ 好似臭仔咁 太寵就會覺得理所當然

以為自己開post

講笑咩
不過係得啲支那人先會覺得一定要男尊女卑／女尊男卑, 唔可以關係平衡既咩都on撚9

原來啲香港女人都係咁ga樣

鬼叫你屌人隻閪咩

佢咁為你著想，你千祈唔好放出嚟害人呀

理想與現實係有啲出入嘅
你做到就唔洗呻啦

本性難移

食得鹹魚抵得渴
決定忍就唔好呻 頂唔順就止蝕離場
男人大丈夫最忌扭屎忽花

愛情係雙方嘅

樓主呢啲係單方面付出

姐係咩 你自己明啦

及早放開

有冇大大力屌佢個西先？
發洩返係佢身上

女朋友就好似你個女咁
寵慣左就會任性
係要錫佢 但唔係樣樣都要順佢意

啱啊 要平衡 不過你做唔到嘛

你出曬各項開支係度話平衡

咁同做兵或者湊女有咩分別

已經有d遲，但係唔洗急分手既，未必無得救

有啲女唔係好想同你一齊，所以對佢好佢先會繼續同你一齊，你對佢差啲就即走架啦
女人未到八十歲唔好俾飽飯佢食只係應用到喺愛你嘅女人身上

成日都屌鳩你地做撚壞晒啲規矩，拍拖無論男定女都要關係平衡先可以長久，咪撚以為男人咩都要攬晒上身啦

要好似教仔咁，唔可以下下縱佢

冇女會死?!
你又要做狗 又係度呻
唔撚識飛左佢?!

種出黎唔好俾飽飯佢食試下

重點

唔比佢咪等分手

我都唔想 但佢咩都唔識
連同人相處都要教....

屌咗未?

唔好分呀，唔好放佢出黎害人

咁唔掂你又鍾意佢？

分手啦！快啲

咁我都投資左一陣
咁都有感情

投資要識止損

女人未到99歲

你頂到咪繼續頂落去
做狗係你個人選擇

俾太多飽飯佢食

條女識唔識做家務煮野食？
識唔識含撚先？

佢性格係咪想有人哄下 好快就原諒個d

單方面付出遲早會分手
下次感情試下唔好再當對方係公主

呢 type 女你點牀對佢都係咁，惡劣啲你仲可能有回報

咁樣佢唔係發脾氣，佢係弱撚智

咪撚放出嚟呀，等樓豬頂硬上

係咪個個女人都係咁，
明明一開始都好溫柔冇乜嘢，
之後好似燥狂症咁一唔順佢意就閪哂面，
每次打黎又要幫呢樣又要幫嗰樣工具人咁，
幾靚都冇用好彩甩得快

我忍左6年，最後忍唔住爆佢
佢又例牌講分手，點知我真係想分

d女人唔知咁要面做乜春

你怕咪好似而家咁囉
不過我睇遲早係你頂唔順，唔改變就死路一條

港女個個都係咁， 建議向外搵女友， 等呢班渣滓絕種

靚唔靚女先？

拍拖前、拍拖後兩個樣是常識吧

男女都會咁，睇吓相處咗幾耐

條女好靚?

分手

咁你咪繼續維持現況囉 on99

我唔係，唔好屈

呢啲女 雞嚟咋

唔好放返佢出黎

以為自己開post +1

咁最後點

巴打忍到6年都好野，我可能6星期都挨唔撚到，我真係成世未試過俾女人亂發脾氣

可能我自己都有病

佢咁閪你都繼續忍
佢就會覺得啫係無問題啦
咁既然無問題又點會改變

人地當你兵咋

好想俾個擁抱你
租又係我交 家務又係我做 飯又係我煮
餸又係我買 廁所又係我洗 手袋又係我買etc.
你老味仲要受鳩佢氣

想吊！中出即飛

你都捱左成年繼續受苦吧la

2020-2-17 唔敢係電話同佢咁講

2020-4-27 唔敢係佢面前講

2020-5-9 好想分手

2020-5-21 除左感情既野我一律建議分手之外 可以做咩呢

2020-5-30 俾隻支那陰道食住成年

睇死你咪又係叫住春
繼續做支那西奴隸
男人之恥懦夫

唔好分手

原來條女支那種嚟

最睇唔起樓主呢d垃圾港男

女人發脾氣最好唔好理佢 有咩等佢冷靜返情緒先傾

樓主哩啲肯定係條女唔差，驚飛左冇閪屌，揾唔返差唔多質素既女

自己條件唔好又想屌靚女就係咁

女乜呀，雞黎嫁咋

呢d態度點長久，自己諗下啦

出中即飛，到時你就係皇帝

我係覺得比左錢 投資左
好唔抵

此帖已完

扑左未

我一定黎舔

要改變一個人基本上冇可能，一係硬食一係分

唔好諗住佢會為你改

條女很清楚收兵好過嫁人

咁似我男朋友小氣到嘔
熱又發脾氣 等車等得耐又發脾氣

中出過未先?

same 佢而家又唔知乜事話好煩, 冇聯絡幾日

正路唔會變好，婚後通常會再惡啲

個問題就係你當佢公主咁，縱壞咗佢

#2 #3 #4 都建議咗解決方法

其實點解你唔直接同佢傾下 你係愛佢嘅咪同佢講下囉 當然你都要修飾下啦

on99 男人老狗 被條女當狗撚

建議樓主唔好分手
放隻野出黎害人

見你都呻咗好多個post
頂唔順咪分囉 大把女啦

建議唔好分手放佢出黎

想分手咪發你老脾，再分手果陣數曬出黎證明係你錯先飛鳩你

pin this

好明顯set錯expectation
引火自焚

如果佢信教咪同講耶穌
如果佢唔信教咪同講邏輯
如果佢冇邏輯咪同講不要問只要信

修飾就唔會明白
好多女人一係詐唔明一係真蠢

可能你女朋友仲細, 拍拖經驗唔多, 唔識點去遷就人
一係你搵個思想成熟少少的一齊, 叫做投資得來有回報先
如果你係鍾意D幼稚小妹妹, 你預左投資新股一係有一日跑出升到癲, 一係妹極唔升甚至total loss

x2

我留意左好耐

呢啲港女個老母九成都係咁樣，係又屌唔係又屌佢老豆
你睇佢老豆而家點生活，就知你同佢行落去會點

講咁撚多
分手lor
想屌閪去叫雞咪得

你樣樣都計住計住果陣你就已經唔再愛佢

咁你投資唔識止蝕離場

你條件好d
定佢條件好d?
如果你條件好d
點解你要忍佢？
唔岩咪搵過第二個
如果佢條件好d
咁無架wor
食得咸魚抵得渴

如果錢又係你比曬
你條件又好過佢
但仲要受佢氣
咁係你自己on 撚鳩

你只係兵

感情問題一律分手！

為你好先嘈你，情緒勒索+道德綁架

想知最後點

條女太正定你太樣衰?

分手囉

就係因為你當佢公主咁 佢咪變公主囉

原來係大陸西 😂🤣

佢未識珍惜你同你既好。

緊係啦 佢都唔係咁鍾意你姐
如果唔係
點會成日發脾氣唔驚趕走你
點會冇諗過你會唔開心
因為佢都唔care依啲野
分手啦

垃圾樓主

佢有無車牌先？
咁叻自己揸唔好坐車

你話係返屋企都行錯果啲另計

我中學上過經濟堂嘅可以解答你

例如你以前好鍾意食sushi
每個月都只係食一次sushi
所以每次都會好好珍惜食sushi嘅時候
依家每日都有sushi免費送上門
自然唔會珍惜sushi 唔會珍惜你嘅付出

有啲人係好撚犯賤
一定要有高低起跌先識得珍惜
或者去到某個位嘅時候甚至覺得你多餘

哇屌樓主咪撚放佢出黎害人呀

分手
同我一齊
畀你話晒事

就係錯

樓主 唔好分手
有閪就屌啱架啦

標準答案，女人未夠80歲都唔好俾飽飯佢食

投資都要講價值架話
成日講咩唔抵唔抵
睇個勢回報都唔會成正比
仲講乜鬼
不過你要左佢社會咪少左隻妖孽遺禍人間
造福萬民呀

樓主太唔了解女人（人）
感情同相處方式係要可收可放
正面感情中太些少負面
做到愛恨交纏
令女人keep住對你有神秘感同興趣

真係唔可以對佢太好
好多女人都係你太縱佢就越得戚，以為你冇咗佢唔得

珍 條女永遠唔覺得自己有錯
明明我都已認衰先 想佢都可以反省下認錯
講真吖交其實大家都有錯 條女到依家兩年有多 認錯次數一隻手數得晒

屌你咪就係你當佢係公主咁先會寵壞哂 變本加厲囉
計我話 感建分 有時唔應該apply
因為呢D咁既極品公主病樓主你埋佢單就啱喇 千祈唔好放番佢出黎呀

女人係咁，點換女都係差唔多

佢地d諗法係咪咁撚on9

自己諗下你呢啲係咪叫拍拖

on9
拍拖拍到仲要咩心理戰吸引佢注意力 不過唔好拍

關於處既問題，一律.....

問題係我都有放d錢落去架

唔愛可以有千千萬萬個原因喎
不過就咁睇你條女只係鍾意你做佢隻聽話狗
佢發脾氣係平衡番內心覺得同你一齊係益左你既心態
你對佢差啲 包佢即走 因為覺得唯一理由都冇埋

唉

應該話你以為你對佢好好 但佢感受唔到 單方面付出係冇辦法增進雙方感情

唔講真係拜佢咩！

竉撚壞左

你期望有咩回報

你既好同唔好都係自己既性格 唔好因為就曬女人令自己既主見都冇埋 你會變得更加唔吸引 惡性循環

問題在於你一開始就當佢公主
女人唔可以對佢太好

下一個喇

6年點忍

情緒勒索緊 佢唔發現
無論你理唔理佢最後都會離開你

廢物

天真
人類就係咁易控制
你唔信咪繼續囉
無知識真係自己攞黎

你可以試下揾下自興趣focus果到多啲
條女如果仲鐘意你嘅會開始緊張
唔緊張嘅其實你都算係個水泡，咁就等鬥快派帽啦

分手保持心理健康

懵撚做人隻兵都唔知
分手啦

睇黎你條女行緊食傷大運剋夫

正解係咪樓主你知分手後，搵唔到個差唔多靚的女？係你就一係硬食少廢話，唔係的話next啦。
都係opportunity cost問題

咁分咗手未

唔一定，可能本身已經食傷太旺，或者比劫印旺冇財

唔係喎 應該係唔愛你先更加唔應該有飽飯食
條女唔愛你 對佢咁好托咩

簡單D,即係臭雞
利申: 30A0,身弱難任妻財(從弱),屌你老母垃圾命運,我屌你老母造物主,全撚部食撚屎啦

你係從弱就唔係冇妻㗎喎
假從？

有時真係命..樓主應該係夫妻宮坐官殺嗰啲男人

DLLM
從財(燥土)
火入庫
變相財旺火弱,大運先行兩水,再行濕土,30年呀DLLM
今年開始比劫運,靠食傷三合化火,先叫有少少希望
果種無力感,正常人唔撚明
老老實實,我內心都開始扭扭地曲,NO JOKE.愈黎愈博盡,一係生一係死,DLLM垃圾命運

當狗咁打一鑊就ok, 唔比飽飯佢食

對啲女人禁好做乜鳩 久唔久要整喊下佢 佢先會珍惜你

阿Sa.jpg

哦係運問題

冇計

港女臭閪性格皆妓女

我就黎癲啦DLLM
30A0
命好不及運好,運好不及歲運佳
原來都係真架
命好=生活安穩=半死不活
運好=人生贏家

咁當然,我呢刻急功近利(唔考慮女人的話)
但拉長多幾十年,我行哂衰運並且開始行好運,呢D濕鳩格,衰運係正常人兩倍,同樣好運都係正常人兩倍,感覺就係槓桿,margin左咁, 贏就笑呵呵,事就IFC見
只係我唔想第日要幫人埋單,非處非靚不娶
最多屌完鬆,我咁辛苦,想過黎瓜分? 諗下好

仲未有既
哈～又一pair準備分手 開心

因爲今次個Case係

條女溫室長大?

我老婆都係咁
鬧到我隻狗咁

屌我個個都係

其實係咪全港女人都係咁對佢好反而唔得

唔明咩叫自興趣

有好嘅你地唔揀嫌人悶

what is this

ehat

what

鬼叫你窮呀頂硬上

但係 有冇後悔同左痴線女人結婚

離婚咪得

你哋嘅女朋友係咪同一個人

關係唔平衡遲早分手

自己嘅興趣

廢柴,振鳩佢夫綱平時佢講野語氣態度差少少你就要屌柒佢！佢嬲你就直接無視佢或者出去搵朋友
一係就繼續洗衫煮飯做家務落埋去買糖水氹佢啦柒頭

唔係咁開心ma

真係湊老細咁

千祈唔好分手

女人係雞

你比錢佢代表你都當佢係

睇吓好多ching d女都係咁，點解想識個心平氣和既女咁女

打柒佢啦

你咁唔滿意咪分手囉

咁你唔分， 就要接受！

一係同佢講清楚， 佢啲性格好難頂..
睇佢肯唔肯改....

ys打漏

八字顯示到你對另一半喜好同埋佢對待你嘅方法

世界邊有咁完美

唔好分手呀!
唔好放佢出黎害人

鬼叫你當佢公主咪
咁佢咪覺得自己真係公主囉

樓豬要唔要多個女朋友

同佢講食屎啦 8婆 自己落車行啦

你覺得自己大撚晒多d wor

你自己關係都唔平衡
你個支那人 影衰港男

有啲人唔懂得珍惜
對佢好就覺得係應份
一收返就覺得你錯
樓主都係及早抽身啦
如果佢真係愛你
一定會好珍惜你對佢既好
絕對唔會咁樣經常發脾氣
乜都老憑要你負出

你有無學韋拉咁用碌鳩發佢塊面？

千祈唔好
無謂放條女出嚟害人

分手 一個願打一個願挨 如果你唔分嘅話就注定要食佢啲死人脾氣

食大陸閪又屈落港女條數

俾個post佢睇，記住上嚟講返

等緊你講分手

將個波交返俾我

食傷太旺 比劫印旺冇財什麼黎的

未60歲都唔好比飽飯佢食

用碌鳩治佢

好似湊仔咁

愈溺愛條女佢就會愈痴線

比少少火黎啦
屌鳩佢 比佢知邊個先係莊
唔好比佢食住

唔好做狗。飛，that's it

香港好多呢d 女

希望樓主同佢結婚

任何讓步只會變成新的日常

我都曾經好似你咁天真
諗住你行一步我行一步 大家平等
但最終都係發現女人好撚賤
你唔lead住段關係/對佢太好
條女就會身痕 以為你無左佢唔得

聽我講唔洗對佢太好
佢有意思就會自己番黎
無就留黎都都無謂

做男人做到你咁

你應該要同佢溝通下呢個問題，上黎講只會叫你分手。
不過人就係咁，對人太好係唔會被珍惜，對佢好7分就夠，唔洗太滿

講真話同俾飽飯佢食?

多得你呢啲癈柴港男先有呢啲公主病

無他的，自身條件問題。樓主條件夠好，大把靚女埋身，我就唔信而加條女會西9佢。
反之，一個願打一個願捱，路係自己揀，怨咩。
正如上面咁講，你敢對佢唔好，樓主就連唯一可取value都無埋，等飛
現實就係咁殘酷，上黎圍爐取暖當fb咩

中出即飛

姐係點

同佢講有咩不滿？之後 都對佢好？

聽落你就晒佢

笑死 以為自己開咗post 情況一鳩樣

總之女人，60歲前唔好同佢講真話，70歲前唔好俾飽飯佢食。

對好多女人黎講，愛情同神聖浪漫完全無關。佢地只係想有個人錫佢，而果個人其實唔一定係你，只不過你條件合佢心意，又剛好出現響佢面前。同一情況之下如果佢遇到嘅係另一個，佢照樣會拍拖，完全冇分別。
male is consumable.

人類係咁犯賤嘅生物嚟

發脾氣都算好，我個件嬲起上黎，會一巴車埋黎，有時反應唔切，眼鏡都飛走

利申：仲忍緊

波邊都未掂到

係佢角度=理所當然
係你角度=付出再多都不能滿足佢

明明都當佢係公主

港女是如何養成的

巴打加油

抵撚死就係你呢d人做壞規矩 當自己係條女隻狗？

如果係你心甘情願就繼續忍
如果你覺得好難頂但又仲愛佢就拎出嚟講
如果佢係覺得你重要自然會改
如果乜都唔係咪分手囉

知唔知咩係sunk cost
唔知去google

4個月應該好易止蝕離場

你第二句出咗事啦

認真好大機會派撚咗帽

及早離場，以免夜長夢多。

飛機杯

算啦 一係直接結婚 唔好放佢出嚟

佢條女大陸閪嚟

10分on9

佢有比你吊嫁

佢想逼你講分手啦

咁你咪打佢打到段關係平衡返囉

我係你嘅話唔忍即刻屌你老母

話時話記住唔好放返你女朋友出嚟
我驚你女朋友放返出嚟俾人打到變豬頭丙
咁臭格

唔好意思香港已經冇得救
女專男卑咗好撚耐
依個係香港嘅大環境嚟你改唔到

仲有上面個巴打係誇張咗
但係你依一番說話應該同你條女講
同我哋講冇用

同性相吸
呢個係香港大環境嚟
就算個女仔唔係閪都會俾啲豬朋狗友影響到喺晒
朵花都壞撚到乜咁
重點救

所以香港唔係冇好女仔
但係好多都係上一代
即係大家老母
啲男嘅又唔撚教仔女
縱撚到一個二個公主咁
咁咪成個香港仆晒街囉

唔好分手，唔好放出嚟害人

通常你搵一次佢有問題發脾氣然後發番轉頭 再點都唔氹佢冷落佢 咁佢就知驚
因為佢知佢唔會再搵到個好過你嘅
利申鳩up

真 反省能力 檢討自己
無既話 可以立即88

屌以為自己開post

拍咗幾耐

岩呀

如果個女仔係愛你嘅，知你返工賺錢辛苦，係會唔捨得洗你咁多錢樓主要帶眼識人啊～

愛你都冇飽飯食咁慘

最後佢都係好要面咁唔搵我
以往點都係我搵佢哄佢
但個一排我都係無搵佢

最尾我屋企有事，個一排佢有陪下我，我諗佢係等緊我開口哄佢復合，但我都無咁做，因為搞左6年真係太攰，其實應該係差唔多7年
個下我都心理準備，一係就復合做一世死狗，一係就做一世毒撚

好彩過幾年比我遇到我而家老婆，先知道咩叫幸福同正常相處同互相尊重